樂善好施」各區捐贈舊衣物情報

如果有啲唔要嘅二手衫， 其實捐會好過係屋企附近掉，揾個膠袋包住就捐得，幫有需要嘅人

幾時開始？

隨時，有衫唔想再著就捐得